警察文宣反擊（討論下有冇效）!?

平時喺Facebook見到POPO出埋啲好嘔心嘅文宣
大家有冇留意佢下面嘅#

#我哋每一次澄清都只係想你更加了解及接近事實
#別有用心嘅人唯恐天下不亂
#止暴制亂

其實我覺得我哋可以post POPO打人圖/文宣時，同佢哋用同一樣嘅#

以下係我嘅示範～

#香港警察 #黑警
#我哋每一次澄清都只係想你更加了解及接近事實 #所以請公開831太子CCTV
#別有用心嘅人唯恐天下不亂 #POPO是也
#止暴制亂 #解散警隊
#香港平安 #願榮光歸香港
#五大訴求 #缺一不可

等佢哋，啲核突圖裏面夾雜番啲真相！！